［電撚］有冇人識玩sombra

如題，有冇可能用到sombra招大做任何嘢?
之前見到有youtuber 教學